[ps4]點解冇一手討論區？

俾人參考下見過一手最平幾錢
費是俾隔離post水左都唔知
利伸其實我想問 人中0 出面而家賣幾錢？
見二手有人收250推高晒個價

唔好毒係屋企啦，一手價出去行個圈都知啦，有咩好討論

我個區得個幾間
想知下其他地方個價

車錢時間貴過差價啦

學生價未必
見過2間差成50蚊

時間成本呢？
btw 一手冇咩討論空間

咩係學生價...
著住校服走入去買game有折？